［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹水（61）

打小左個下字

？

唔係copy架咩

等我鬧下佢先
題外話 宜家啲貓爪板貴到離撚哂譜

我老豆唔肯買獨贏架，佢一定搭其他，次次都跑第4, 位置q你有無心水俾多隻呀

唔係

用屋企傢私硬接

我都想講話梳化

求其整塊木版得唔得？

驚佢痾嘛

繼續硬接咪得

主人未返 我老母已經dum左佢出街

令母真係 俾D愛心

星期六繼續

以貓貓名義俾家用得唔得？

得閒傾下偈最開心

地氈得唔得，以前公司隻貓好鐘意抓

俾多份

係。。平日返工都唔得閒覆

你即係隻貓，隻貓姐係你

得閒睇？

老母係咁捉住我細佬同條女分享旅行點滴

要放老鼠出黎

睇見條女又要扮到好有興趣聽又要回話真係好撚有趣

買左塊板俾佢r
R住先 個紙箱就黎俾佢r爛

感謝
我會like多d你個page
good luck

湊腦細真係一個大學問

追唔切

剪佢d甲啦

好慘 陣間實投訴

買餸見到隻貓好肥

咁肥

段片個腦細⋯⋯
好想車巴佢

真係好肥

好似精裝追女仔入面個王晶

紅衫魚真係紅衫魚 咁細條都成舊水 屌你

喉嚨損曬但又肚餓...好撚痛苦

仲未好返！！！！

真係好變態

呀叔老喇..復原慢
食少啲當減肥

淨係見到榴槤

樓上打手黎架？

出街

係咪岩岩食完榴槤

咸濕老細可以點湊

搵人妖

屌，落雨啦

淋死班仆街

等緊巴士，排後面個阿叔主動遮埋我，好感動

變態叔叔

淋埋我喇，金翅福佳鳥

好彩有帶傘 毒撚要照顧自己

永遠都有遮係袋到

真男人會在雨中漫步

香港d雨你敢唔敢淋

[打機日記]
望真d先發現佢既原形係曱甴, 屌

啪左盅龜苓膏希望好啲

呢隻都勁呀，仲有電線

我雷超俾電線電死

睇唔到？？咩來

打樹專用
甲由+電線+迷q
無腦team

快步得唔得

隻野型得黎想一腳踩死佢

曱甴？

ピカチュウじゃないよ ミミッキュだよ

唔敢

絲打賴卓盈你好正 好想同你做愛

成日爆人 真係好低汁

冇頭冇尾點解俾人爆

依家一失手所有野都會被爆

高海寧真係好樣衰 狗也不屌

蒙頭

唔得 知道係佢就扯唔起

翻譯！

冇心又冇力？

一分鐘巴打渣架

我認架

因為損咗？

事源:佢係連登到賣廣告推自己個ig shop話賣外國貨其實係淘寶貨,最柒係宣傳果啲相有佢真身ig game

你咁緊貼時事

擺明話你知佢係老千出得黎行，預左要還

係
改唔到名一個月 要損足30日

JJ損左點算好

啜下佢！

橫掂都損左 每日hj2Q 28日停 留返兩日復原

bj2q 28日，一定好過你喇

HJ2Q 14日 BJ2Q 14日

HJ 要剪指甲

大師~ 你唔係又開緊工丫嘛 ?

終於返到屋企~~

剛舉完鐵，沖完個靚涼開工。

做咩推post

唔好推ok

OK

唔呀 唔推post毒撚仲有用咩

這是毒

成班都毒撚黎

毒撚肚餓....要搵野食

就黎1點都搵野食

笑什麼 你也是

掛住打飛機...飯都無食

拿拿聲淥個麵比人食喇~

有精........................

有冇人睇過一套戲叫.....死神傻了..... 港產片

不了 聽日拜山 訓教 話知佢餓死

返工

繼續

大師返工又睇白裡透紅~

今日佢唔返啵

而家啲𡃁仔，問佢做乜唔練琴，佢話打機，問佢打機以外有咩做，佢話冇

18歲讀緊degree 都on99 咁

無心學....

佢有心學，係個人呆呆地，唔知自己前路，冇動力，冇願景。

會唔會佢讀書太大壓力..要打機減壓....
練琴又另一種壓力

佢讀書點會有壓力，讀Thei IT

係冇目標所以咁

約左人12點柴灣 岩岩醒

你大鍋啦⋯⋯
人地唔中意人遲到

轉個灣到

仲掛住出 post

中東妹真係好正

仲好鍾意 chinese 添, 大師 gogogo~

踏緊油

頭先見工個中東妹真係好靚

如果請, 佢會教咩呀 ?

英文

中東英文 -_________________-""

教俄文好過喇~

全日聽到最滿意既一句
你又靚仔左啵

飯巴成日掛住俄妹HJ

佢地指甲長, 會損, 不了~

香港人真係 小小野都嘈一餐 係九龍灣間鍾菜食
個男人嘈到人煩

呢一代既男人到底可以有幾廢西？

過千五正皮

真係好撚有道理
大丈夫 何患無妻?
日撚日叫春冇女呢樣嗰樣
聽撚到都躁
做人獨立啲 男人女人都好
不為別人而活 視身邊嘅人為助力而唔係阻力

真言

劍仔我真係好撚欣賞你

痴線 去泰國同日本唔算旅行

咁去邊先算

應該要南北極

佢地係當歐洲地區先係旅行
利申想屌班親戚 瘋狂show off

我己用盡全力築起一個樂園

我依家都係，日日都有約

我係絲

毒撚日日冇人約

A巴有冇去過Cambodia

點解咁驚訝

我見大師咁既樣 我俾下反應姐

no唔鍾意去東南亞

問下老豆先

仲問 老豆斬你喇

仆街啦 訓到宜家
今晚唔洗訓

聽日要唔要返工先

搞乜

緊急！救助主人唔肯醫嘅跳樓貓

睇到班人都嬲 成班盲反貓撚
一個冇錢唔肯負責任既唔屌
屌個冇錢但肯負責任既

要啦梗係

我瞓咗個晏覺，啱啱醒
大師請咗中東妹未？

琴晚飲左兩杯酒掛
我都唔知 我醒過應下wtsapp 又訓返
訓到岩岩

琴晚1點訓到岩岩6點幾呀

越訓越攰 今晚一定好好訓
不過下個星期會好難捱 成個星期都會恰下恰下

睇黎呀叔要幫你練下酒量

聰日 豬

堅廢 兩啖面就紅過關公
仲要琴晚只係啤酒

起身整燒餅

依家返黎食

尋晚飲香檳

香檳我一shot就好q眼訓

女仔唔識飲酒好危險

又唔會出去飲嘢又冇所謂啦

返左一日想辭

又新人
咩工咁難頂

咁快

cs，第一日全日打電話，好悶[sosad其實我聽日有份社福機構入資料返

終於訓醒

Cs 真係好悶 但入data都差唔多

但呢幾個月好似都難揾工

兩份一樣咁悶 好難接受到

做乜依家咁多90後鐘意拎住屋企層樓拎出去踩人地公屋

我都覺 我仲搵緊

定係做住揾

白撚痴
首先 有樓唔代表叻
第二 層樓食屋企嘅關你鳩事

Mavic Pro 炒機。

嚴重嗎 ?

可以的話, 最好喇~

加油呀~ 車仔~

sorry 睇唔到............. 食晒添~

星期日係咪鬧瞓得晏 ?

CS 係悶架咩 ? 唔係受氣架咩 ?
data entry 我都做過, 唔洗用腦, 當放假~

阿女~ 尋晚咩事咁高興要飲番兩杯呀 ?

太悶冇野做既工 我好易辭職 有野做時間過得舒服好多

仆街唔識養就咪撚養喇, 屌~ 嬲呀~

公屋都大過佢地個班為買樓而買個百幾呎 不如住公屋

data entry 有野做架~ 係咁打打打囉~

食人地餐出pool飯呀

打到眼殘都未收工

個陣做稅局都覺得悶 係到恰下恰下

個陣做, 一邊打一邊撩啲毒撚傾偈

軍師呀 ?

個office全女咁制

咁咪好多人撩你傾偈 ?

唔係呀 只不過帶埋佢男朋友
成班fd出黎食餐飯

係 不過上左年紀
第一句問點叫你好
第二句住邊

會比姊妹搶男友

屌~ 我都係咁上下問人

冇呀其實永遠都會帶另一半嫁啦只要得閒

唔係問咩

我在乎第二個問題姐
答真實既又唔想俾人知

貓相就一定大把啦

我死囉~~~~~~~~~~~~~~~~
btw 我用手機影相, 張相會打橫, 你地用咩 edit 番佢架 ?

我都唔係好鍾意同人講住邊
d人既回應永遠都係一撚樣

肉球 pink pink ~~

Iphone 打直影就打直囉
爸爸用咩機

sony
打直影都係變打橫

內置應該有得edit 但我唔熟sony

驚比人"僕"呀 ?

揀張相禁

再禁

乜你咁嫁

講緊你呀妹 你唔識教唔到
佢係識唔教

我而家試, 打直影又變番打直
我搵到變打橫粒 button 喇~ thanks~

我其實搵到, 但啲 app 有時同我 auto 打直, 好麻煩~

我返黎啦

係咪打咗成日機 ?

骨粉呢

要絕交喎但係

爸爸=飯兒

爸爸

同老豆睇場波姐
又parma ham又刺身又生果

parma ham 哈蜜瓜

想當年一分鐘無懼老母反對 買左vicko返屋企 有伴陪又可愛之外 仲訓練到老母唔驚狗

港女=無腦 覺得寵物唔應該要俾耐性教 所以港女智商低過100

唔教唔通諗住佢天生天養定天生就識

香港個風氣已經變到不分是非

自問就問心無愧
如果係咁真係冇辦法

以當年盲人杖整到個港女咁
港女=fb出post屌盲人整到佢 衰三年
屌你老母班FD咪又係不明是非黑白
叫個盲人避開唔好整到你呀

其實我都好唔捨得佢

又要再瞓過

就黎變做一仔咁

玩完啦我 訓左17個鐘

佢有黎 醒過再訓返
又唔係冇人陪佢玩

沖完涼

good night fellows~~~~

訓教 聽日終於要返工

早晨

起身返工啦

尋晚打機打得太夜

遲到啦

打咩機先

我都應該遲

打飛機嘅Game

fifa呀
好想有個禮拜唔遲到

[url]「每日返工放工」感覺生活枯燥尋死 男子住所墮樓亡

我都枯燥啦⋯⋯
又想辭職....咪又係咁過

返左工就冇點試過夜晚打fifa
通常都係星期五六打到天昏地暗

出埋思覺象都唔掂

收到信但淨係講基本法個分 等我見到信封面有埋application no.以為咩嚟

屌 啲proclub隊友唔撚使番工 打下打下就兩點幾

好, 開工

咩資料都無好難估啵

冇圖冇相, 你入面拍AV都唔關我地事啦

唔洗返工真係好

咩相點散先?
定你已經講左
咁我追返POST

又做啦

要返部相機算啦.....

使唔使我幫你媾左佢,

問定先再算

擺明特登玩人~ 小家嘅男人唔要得~

三角鐵hehe

又塞緊車

啱啱塞完

我都遲到
明明今日早咗出門口

講開又講，好似冇睇過AV用沙鎚，三角鐵同響板做主題

自從奶過幾次野我決定唔會再提早出門口

媾咩丫，我都失戀

我都岩岩先到公司

通常都冇乜用嫁啦
今日遲左出門口去左買早餐
行左條長既路
預自己遲到啦 55分到公司

你遲到都無事發生, 我會唔見錢

我上次遲到同上司講左句: 係個巴士佬遲到，我出門口冇遲。
而家諗番都覺得覇氣

忘記上一段戀情最好係開始新一段既戀情

想知你上司反應

忙到唔得閒理
呢排學潛水

哦，下話！(係打卡紙打圈)

幾好喎呢句 抄低先
上司：咁點解唔轉搭西鐵

又落雨

我 : 我早知巴士佬遲到，我搭的士tim呀

好霸氣

天氣就像我的心
時晴，時雨
唯有你，是我心中的太陽
不管是陰是雨
依舊在我背後照著我

----連登詩人三角鐵 2017.5.22----

照前面得唔得架 ?

你意景咁差嫁，就算落雨個太陽會係d雲後面

你唔識面對住舊雲架咩 ?

我屌你老母 炒撚得個掃把未 我講佢又一直講 屌你老母
樣樣野都細細聲自言自語咁講咪即係搵我黎搞講到我唔撚洗做咁都算 叫你俾意見就實冇 叫你俾說話就幾多句都有

仲有我頂一頂

我發覺我有潛質做偉大既詩人

同事做野慢點解要我受罪

係老細面前告佢狀~

公司重視你 當你仔咁教呀
俾心機喇 升你喇

因為你做得唔夠佢慢

做人要唔怕蝕底先學到野

告條撚咩
宜家就係佢做野慢
搞到我阿頭叫我地整個excel表去睇下啲野做晒未
關我咩事喎但係
點解我都要整

難聽過粗口

就派你出去啦 三角鐵

你有幾做得野, 公司知道嫁, 放心啦

到底仲可以有幾難聽

公司而家對你地已經好好, 舊時...(唔使講啦)

得你先做到嫁炸，公司靠你喇

有冇人覺得自己好多嗜好

呢樣要睇人

嗜好太多能力太少 淨係而家仲有玩嘅相機、耳機都夠死

咁你整個 excel , 要各同事自己 update 個status
無 update 就即係 behind schedule
將個負責推番晒比佢地~

最低層既點會聽到

咁樣咪無動力囉

咪變左我都要on schedule
一日兩日都冇得走盞囉

即係無得再好 即係劈砲唔撈~

你自己果啲, 一早就寫多兩日咪得囉~

依家突擊檢查 拎你地excal講做左既野出黎

諗起都驚

呢幾個月落左好多個坑

潛水坑, 美式足球坑
而家想儲錢玩滑翔傘

滑翔傘好玩呀

哪有錢，你老母

好鬼奢侈
我打下機已經好滿足

好貴呀
套裝備50000,未計教練

買部主機都夠我學一學OPEN WATER潛水

一卡傍身世界通行

勁眼訓

係囉屌 我啲嗜好好廉價
有啲仲會有回報

唔鐘意用信用卡

借錢梗要還, 咪比錢中介

部desktop仲用緊Core2Duo

有咩嗜好呀清

我都係旅行玩過一次咁大把

踢下波 打下機
賭下馬仔波仔

得一樣嗜好就係J自己

我都係 玩一次就夠皮
我貪過癮試下姐 雖然真係幾好玩

幾時先有消息 請唔請都快D講,好想走呀屌你老味

無早餐食

最後有冇遲到

知唔知咩叫身教 教壞哂個女

我又係同自己賭氣
次次媾唔到既女就要比較,要生活得好過佢

所以咪..............

我呢排都冇早餐食，瘦左1kg

正苦係咁架喇...急唔黎

點解Asso 仔都做到補習名師助教？

咁都有人鐘意 個樣 同日本班鴨一樣咁撚樣衰

減肥一定要食早餐

我日日唔食

唔請真係未必講架喎

我都係玩下單車 但係唔知點解呢排想儲錢買架自己車 但係又未搵到工

遲咗 4 分鐘

要扣幾多錢

我今日明明早咗出門口架

唔夠早

cup size 有冇細咗

唔計喇，唔想傷心

平時我返9點 5點6點就起身沖涼7點半返到 一巷之隔我都要早咁多 你呢 有冇俾個心做野架

去屙個靚屎補番數

7點半起身番9點揮手

你之整

短短個半鐘我已經去左兩次

肚瀉可大可小啊～

我都想呀 返正9點班廢佬會7點半同我坐到9點先做野

一日四次每次15分鐘
準過食煙

你都叫返9點咩

咩啵

下我係返9點

冇野好做 準備帶文件蛇返屋企等電話 冇電話就5點返去打卡

你返9點15-30 遲到都要計

次次早餐飲冬啡飲冬奶茶就特別多屎屙

今個月都冇遲過到

奶問題 好多港仔受唔到奶

飲可樂反而OK

咁早就咪飲可樂喇
利申飲乜食乜都要痾

我成日都飲奶茶都無乜屎屙

去旅行先慘 食完一餐要搵廁所 因爲未夠一個鐘要痾返哂出黎

浪費左一個鐘做無謂野
今朝埋單遲到11分鐘

聽日叫杯多奶試下

唔要得 返工做私人野

我9點開始就係WHATSAPP同LIHKG

扮工好辛苦

凍檸奶定凍奶茶都要痾

凍檸奶咩來

早晨!今日放假啊 遲左上水

[quote][member]琴晚炒機自己整返好, 今日上水放片, 之後再潛水

我就係做公司野先覺得無謂

冇

不過我9:30先會到公司

SL ? 遞咗信都可以請假 ?

咁咪好巴閉

礦工呢可能

好難得, 終於得閒上水

你做咩咁遲

A仔

點解唔得?

gay

係囉~ 點解唔得, 但印象中好似唔得~

上星期掛住HEA睇漏左個EMAIL, 今朝做返

肚腩瘦先

我知喇, 因為通常遞咗信就計晒假, 計埋個 last day 囉~
所以通常無假再請~

我地要肥就肚肥先

遞左信就大哂架啦 邊有人理你

我都係肥肚

如果病假係有薪咪okay囉係咪嫁?

我都係
不過瘦都係瘦佢先咁解
想做下運動練線條

通常冇錢就會瘦到
買少左好多野食

搵牛丸姐玩"如加"喇~

.

蚪豆

似打邊爐既廣島蠔

蠔囉

yeah why the hell not!

點解你地睇會似蠔, 明明係魚

lol 而家上堂啦

要睇~~

睇到對眼咪估到係魚囉
睇中間好似蠔喎

介唔到

呢個包裝+呢個配色真係好似蠔
咁爸爸個model ans是咩

冇乞衣

牛丸係教瑜珈？
Sorry 我新人

我呢排窮到成日一日食一餐
最多都係食多一餐麵包

咁就冇左個老豆

渣車個個300蚊一日 間屋月租6200 部寶馬仲供緊既話
月入要幾多

世伯應該幾正

返工做埋啲routine嘢，好難有心機

係會悶既 人生係咁

routine 都無

單單都係突發野
但單單都係濕星打雜
你會唔會開心d

我屋企果兩個都唔識玩電話

哇左一幾次先成功

添物肥

兩皮走唔甩啦 仲要唔貴既隧道唔行

[url]讀fi[/url]

屌你同一時間點POST, 仲要一樣字

兩皮都養唔起 7200 6200 供唔知
水電煤 拍拖 食飯

ok 我試下

我都嚇左嚇

搵皮半點供樓

可能人地架車一炮過買呢

一炮過買 計返兩皮都難 儲唔到錢

block左老母喇 最憎人錄音
有街出

我好多FD又係, 錄音怪

已讀不回老豆

呢D正常啦, 佢差在未打電話俾你問你聽左錄音未

次次自己得閒就連珠sd一大堆八卦野黎要討論
唔聽都會繼續留言

突然好想食山竹牛肉

佢投訴緊, 出街唔帶埋佢去~

唔好講食野住

同邊個呀 同男仔呀 好囉呀女有拖拍

我都等緊食LUNCH

我剩係鐘意食塊腐竹

想問你地打格係用咩APPS, 係咪IOS先有

牛肉配喼汁邊個發明

+1
因為唔鐘意食馬蹄

美圖秀秀....

ios有bur app
唔知an機有冇

原來樓豬黎左上班台

sor呢個真係無裝

我果日係去睇五月天但唔想同佢解釋咁多

黎咗好耐喇, 咁背架~
btw, 尋仇呀 ?

有人理咪好
我出出入入都冇人問

多fans

有人係屋企知你出去咪好
我出出入入都冇人知呀

Agger

我覺得塊野好食過粒野

我出街老母會追問9條街, 同邊個出呀, 返唔返黎食飯呀, 去邊呀, 去做乜呀
上次去打邊爐佢連有咩食都問

問咪好囉
我：琴晚做咩鎖左門呀 我返唔到屋企
佢：下乜你未返咩

上次同公司個90後去飲茶
好啦見佢係新人任佢叫
佢叫左山竹牛肉, 我心諗呢個新人做野都幾正路
點知籠牛肉黎到, 佢一手了左個底既3塊腐竹走, 大口大口係度食
我冇出聲, 剩係見到旁邊個老細黑撚哂面, 野都冇再夾過來食

因航又炒晒班IT狗

來生不做IT狗~

炒燶油,冇計

係炒IT狗咩

我問下D恩航FD先

成個IT狗竇執柒

我問左我老豆一個問題 我覺得佢會已讀不回我

好慘

國泰 = 因航

佢D手下

咪同HSBC一樣囉, 有咩事炒晒IT先

我冇手下

係呀

過幾個月搞大型招聘又幾十萬人黎排隊

阿仔有手下咁勁~ 叫阿公喇~~~

你D狗

得三隻 係屋企

呀公

今日推POST好似慢左
大家覺唔覺

利是呢 ?

覺呀 因為今日係禮拜一

MO

放飯

扮工無事上連登
一晝容易又中午
如廁食煙少不免
不知假期幾時來

扣分手

金正恩：試射完美無瑕

好嚴格

分手啦

IT部門

IT真係

屌, 接份畫圖好煩
成日畫好先改野
我又唔想直接屌佢

5號仔好似又炒人, 又係炒IT~

今次有回

前幾日講開白色衫
尋日買左件白色polo今日著
即刻整污糟左

我成日覺得白TEE好型

趁未夠一個月可以即日通知 我決定辭職

比個理由黎聽下

我正式宣佈 部手機又開唔返

換啦

心理上：返呢份新工之前占過卜話我唔適合呢行

實際上：呢行真係第一次接觸既
明明之前打左5年工 但又再由白紙開始已經灰
不過最主要都係教我野果個人hea教
連佢都唔知既野但照樣推我去做
日日都返到迷迷茫茫咁好難受

買左部I7 俾老豆拎左去送俾老母520

占卜

好啦認真講, 其實睇你想要咩
如果你求安定, 呢份工HEA又好PAY咪繼續做
你真係想學野咪走

心理上你俾所謂既占卜困擾住
我細個屋企人夠帶我去算卦 個仙姑話我大個做sales一定發
利申今時今日都對SALES完全無興趣

今年個環境好似麻麻
做緊d 垃圾local audit
想轉去bank, finance or commercial 唔知難唔難
諗緊都係做埋d code就走人

我都知不能盡信 所以都俾左一個月時間自己
只係感覺到越來越辛苦 明明5days無ot
但係學極都唔清晰果下真係好辛苦
問佢又hea答 問第二個又話唔識⋯⋯

邊行 ?

再唔係咪同老細講囉~

想像下一個新人同老細投訴個老屎忽⋯⋯
之後係公司既命運會係點

食飯啦大家

食咩好

今日喺中環 有冇飯腳

無野既 折磨下你姐 無特別

燒味

沙田第一城貓咪意外墮樓慘死

帶咗飯~

屌那星，廢老食晏開撚住個speaker 睇劇

我想唔食

本身想唔食慳返50蚊，但太肚餓

me今個月又超G幾百

買咗潮裙

叮飯~

我去惠康買杯麵算

唔好食杯麵啦⋯⋯

點解去左嗰邊

係結構性超G 上個月超左搞到今個月都超
今個星期要食俾面team lunch
星期五又要出街食

過去屌柒佢啦

愛隊攞冠軍 今日著左波衫番工

成日都超G 點儲錢

今月錢已儲。

點儲5萬

下年夏天, 5萬, 滑翔傘 做追風人

努力

落得去既買個麵食都好過杯麵啦

係因為我儲左錢所以超G
人工低儲完錢剩低果舊買少少野就爆

做一年野唔做其他野都儲到既
利申儲唔到

走啦,我唔想搞大佢

轉份工搵多D先
接FREELANCE應該得

打算Dubai skydive 同 搵一個國家激流 有冇人join

車???
祖???
我訂左件冠軍版車仔

個飯盒好似唔夠我食, 食完想落去再買野食

皇

咪理佢, 食飯先~

[member]搵過份啦[ /member]

你地就捧勁隊有得開心
我捧隊垃圾一年屎過一年

d加密成日fail

[member]穿哂[/m ember]

算啦算啦

你地啲加密做咩野

[member ][/ member ]

個 an app 係傻傻地~

我應該全部都睇得到

有樣野我好想想問下
點解成日有人入我地個post問掛問感情事

有咩?

利申:我有叫下春既

一齊加油

我電腦都係咁

我電腦係打完一次過highlight加密

番工一定係電腦玩

一收工就冇睇POST

又再好奇一問

今日帶"痴" 飯，有d後悔淨係帶左一舊

啲人打劫便利店, 出完斧頭, 出曲尺

食完一舊唔漏麼
btw搞到我都想食

一陣想落去買痴飯 + 鍋貼~

咁堅

一舊都已經好飽啦喎

半舊夠了

返到屋企又開得返部手機

咁細食, 做人有咩意義呢~

咁咪得 慳番部iphone錢

唔好餓親

係...
食飽d

唔漏呀，但d炸菜唔辣

牛頭角好似無

之後又要做 btw, 今日申請左放4點

無咩, 牛頭角地鐵行去觀塘方向好似有架~

咁遠

人生交叉點~~

食完個唔係好飽嘅飯盒, 究竟係瞓陣好, 定落去買啲野食好呢 ?

買野食

早退

我通常揀訓陣

劍叔!!!冇人陪me 上左salon一路整一路食

誰人

不要問~

我backup左

買咗粢飯~

廢老冇tg

又串我同飯仔

真係無 真係廢

我廢老老

買野食，我都落左m記用喂食卡

tg! 拍拍拍！tg

我買粢飯, 佢話無辣炸菜, 加豆"版"醬比我

我地一門3廢

下。。。邊同架

咁堅.....未食過豆板醬痴飯
咩感覺

應該係難食

我睇到眼都凸, 仲要 $20, 好貴

唔係飯佬？

炸菜 肉鬆 油炸鬼 嘅痴飯

食落................. 又幾好味~

咁又真係貴左d,..琴日我係太子西記買$15

睇唔明冇追 個tg邊個架

我平時都係咁食

再加豆瓣醬

鼠仔

我得大師tg好似係

炸佢tg

係些牙先岩

鼠仔呀

個次好似見大師話自己教琴

yeah. that's me.

好型架大師張profile pic, 成個opba咁

你真係識講野呀.

大師好型 又大隻

事實

訓撚左宜家先知放左tg

唔洗返工?

60幾歲叫小明都有啦我公司 50幾叫X仔

縮縮縮

一齊去練大隻

我就轉工, 度緊個新花朵

吸啖氣~~~~ 唔見咗~ !!

呼返啖氣~~Dum

練大隻先要肥

原來係咁~~ 咁我成功咗一半喇~~

食飽晏，訓左半個鐘

咁...睇黎我練唔到sosad

係咪痴撚線

好正,幾歲

你係成功肥左

你講我定老母

我又 meet ~~~~~

我其實想講你老母都幾玩得
佢幾歲?

原來我成功咗幾十年, 好滾動~~~

屌，次次自爆瘋傳都冇我份🌚嬲

今次係邊個 ?

我都想meet你啊一分鐘

點解?咩事

好後生

含家都不老傳說

訓醒

Windows 10 10699 update唔撚到呀.

做咩要update win10

[集思廣益] 點樣對付辦公室入面既厹閹人

用緊SP4. 所以照升

win10其實都OK啦, 唔係win8就得

唔理唔應得唔得

點解我search 唔到 win10 10699 ?

扮受媾, 叫佢買 iphone, 再派帽~

咁到時自己咪變左雞

Insider

但我唔太想同佢影2000蚊貼紙相...

唔係賠好多工傷咩? 無保險
而家永久傷殘喎?

唔係陪5/4咩

大師~ 人地斷腳趾, 你仲咁開心

on99 寵物也食素

之前有單新聞, 有對父婦比BB飲素奶, 個B 後尾瓜咗~

好慘 根本完全唔夠營養

陣間落街買D防蚊產品先

防蚊手帶

真係有用架?

啱啱係隔離睇緊蚊 post , 以為自己仲睇緊

事實上係冇撚用 帶完同冇帶一樣 心理上治癒

就好似你星座咁 其實冇分別 不過睇到桃花旺你心理上會覺得會識到女朋友一樣

剛剛入去蛇完第3次
過冷河5點再蛇

好悶

幾時先收工

3000 1q

事關尋晚星期日晚已經訓得差
仲要有蚊, 仲要咬腳指 天理不容

不要問

你睇下樓豬ID

收晒工啦你地?

未啦屌

你話呢

A巴有冇去過柬埔寨

忙撚到上唔到黎

之前答左啦, 我唔去東南亞

見你地冇人上黎嘛
以為你地收晒工

原來我冇聽書.
Thanks.

真係無興趣去呢D地方

我而家周圍去. 一儲夠就去D 冷門,危險既地方.

淨係想去吳哥窟

我就係PLAN緊去...

真係想去都係南美, 但唔QUIT應該去唔到
唔想去2個星期咁樣

呢個一去我就2個月....去埋美帝+西葡

2個星期去咁遠好到喉唔到肺

咁都有十幾頁

我發左重誓冇出色唔會離開香港

點解啊

想有出息唔想再逃避姐

等梗4點放工

佢鬧緊你啦

點為之有出色?

US應該一世都唔會去, 除非佢免簽
所以去南美我一定無得US轉機, 呢個都係另一個問題

帶埋我走~

又想作番兩句詩表達我對等收工既期盼

有冇巴打玩日本手造鏡?

之前做汽水機入面條友好似傾到1001

兜一兜搞掂~ 佢唔會知喇~

我覺得收左線之後我已經闊過西隧

同問

剛剛又係有條友打比我之後話搵錯人

咁可以點轉?

好難講, 到果陣就會停

去旅行唔等於逃避OK?

例如巴西轉啦

我以前去過流浪成大半年

咁所以呢?

玩夠, 要打拼下

點為之夠

係想問點為之打拼夠

出去旅行去到一個點覺得夠要回來
果個感覺好難講
一開始周圍去玩, 去到後期同人吹水又一日, 賣下野賺錢飲酒又一日

我比自己標準係做到自己都認同自己係叻

話說岩岩睇左, 飛巴西又無想像中咁貴(唔經US)
瑞士航空12K有得來回